[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3971)

1

slow

此post負評數＝今晚阿仙奴角球數

Wu will beat wsw

9.5s gel得頭

2 1可以開始刷角喇

主cup易撚到

主隊都幾有鬥心

西部防守好堅

閪部聯大炒黑哨閪流啦

西部想做一哥

-11111

主ng 100%

2012年西流

客射得兩腳

西流垃閪

主隊左路踢穿對面個西

Slow

閪部咁攻得

寶高蛇又中 今場2－2打和

頭先炸左

3.5 有2.7倍

西流真係垃圾唔係扮

3.5細頂住

追多粒主ng

我唔理啦 3.5大呀

2:2未

開下盤 5 1 100

水手READY3:1

有

點解會揀佢嫁屌

Kk

支持

全力支持

Lm

Ho

單手仆街

我

500蚊試玩

平半下盤次次為半格叫足成場

有貝利沙一早456了

bogo癡撚咗線

客反杯10 1 100

主ng

Astralis 2-0 confirmed

lm 啦

2比2印尼軍

2:2 FT 大家開心

咩呀

西流入波

Ok

西2:1
全黑2.5s gel

65分鐘先有7.5b...照上屌你老母

西流

西流入未屌

場場追西部聯+角細

3粒完廢左少少wo

西流落後要刷角入波

西部角細又win

入多注3.5細

冰角啊

lm

7.5足水上車

我真買囉 味再講反呀

Map1 faze pick

全埸9C 好有機會

老野ng?

妹到咁 難D

你死定我亡

屌角球唔似大到

下盤留返條屍ok？

東方紅牌喎

買左下？

u win la then pie me is ok

等緊6.5大

屌你老母兩邊都紅牌

西部反cup

佢草左咁多細 係時候要殺哂

買左2K姐
諗住贏餐飯仔

古妹又撿幾部iphone

贏輸好閒

7.5細1.61熱食有冇得諗

堅持便是勝利

有 快訓身

本來睇呢度風向估反cup
之後睇飛數覺得和 究竟係邊面中呢

請你飲可樂

角大下盤全滅

正

我覺得西應該不敗

咁多手足7.5細？

點解唔覆我?

除左褲幾十分鐘好凍

ccc

再輸角大以後唔買大

得返1.56
買咗兩注追返注9.5大

主第四球

Gel

上盤+客即場反杯=無得輸

試下買其他

17號有無？

秒goal次撚次比人cup

主5:1完場 10 1 200

西部全澳職細角王黎

唉 2.5b唔小心cashed咗添

和...

買啲野雞小朋友波啦 飛到波到

開波兩分鐘咁樣
轉個撚頭贏3粒

好

佢未問

17號？

No goal抵玩

買少少大波

2:2求你

似和 老人隊點踢90分鐘

6.5b ok?

上次都係咁講

c啦唔該

不了

plz

連燈仔真係 次次前鋒西部都話咩廢老 次次都贏

穩了。。

西部黑到咁

比多粒 快啦 好悶

刷角未你老母

閪部聯防守癲到

係得日本隊廢老唔會贏

主入多球啦屌

西流先係廢閪 1射

6.5細1.76

9.5s

宇宙大船 + 澳假 = 真。沉船

西流唔想攻咁

角球無限細

打假

客有冇射架屌

下盤有無外國朋友一齊

腦有事咩又唔刷角

水手屈機 以為頂唔到90點知反CUP

想問下 彈地個球入籠 有無計到

明明上半場客盤gel晒

Bogo真係好撚廢

半3全4

閪部聯準備攞澳職冠軍了

on撚9

西流啲進攻垃圾到 cls

今晚德甲打吡大戰

今季應該呢隊 老鼠 墨城爭

點部署 推完9.5s

55555555

7.5 8.5針了

555

5C

2:2未 屌你西流

半3全5

差3c有d難叫

一定唔會西部聯
人地由另1個聯賽過來加盟 佢贏左咪姐係承認澳職水平係廢

球證殺死大球

覺唔覺買角大成日死叫爛叫好撚on9

7.5@3.12

6.5細仲有高水

9.5s練心

6.5細係咪派錢

點解而家澳假可以咁撚悶

8ccc

算鳩數 太遲先出。。

3:1 ok?

老鼠

咁又唔會既 入面啲人其實係以前勝利啲老屎忽黎

主隊D人係咁傷

3.5s

8.5腳震緊

cashed

澳假買No goal

支持閪部同墨城爭
閪部算係咁啦
4場淨係輸比墨城
計埋呢場就5場

原來80分鐘了

6C

66666666

輸4了 有冇水打9 me

-4c

7.5-2

Agree

3:1啦屌

臨完場12m殺上盤？

6.5 1.81

上呀花姐

我屌一買完6.5s即刻就6c

jj插沙希望9c完

水牛NG

3.5/4 b

想買漢堡角 但即場又怕了

其實西悉尼踢緊乜撚野

西流淨係踢咗5分鐘

想問邊個聯賽過嚟

球探壞左定點 西流開波到依加都係1射既？

6.5下下都差啲足水又一隻

3射2中

閪老鼠

西流壞左

個西係流既

22算啦不如

On9 6c

屌你老母遲成個鐘

ok

Block

Cup未

6.5s gel

西流啲進攻真係閪到我屌你老母

6.5 想入，諗下又多一角

叫角

Feel到有第4球

入未呀屌

西流入ok?

下盤角大閪撚哂

薯條買幾角？

客隊想偷雞WOR

7c 我報假

3-1 我切J

有冇機會3連c呢？

閪流1射

2:2 快

西流入波未呀屌？

比3連c

2：2呢

痴尻線廢閪隊

應該補五

2:2

你試下咪再po張老屎圖好嘔心

2:2未屌

3:1

快啲2-2

快

水手盤

Quick 和

3c

一係直接吹啦 踢乜鳩

2比2一世球迷

比多2c就ok了

冇柒頭了

路入就完場啦唔知踢乜

2:1 FT 了

9c是夢 8.5s好舒服

cccc

屌你老母auti易撚到

成個po得10個人講緊野 咩事

仲有一球

3.5/4b玩下先

點啊 中唔中啊？

和主 賽前平半贏哂

報假一時爽
全家火葬場

針晒 仲想人黎講經？

因為9號

是但一隊敢唔敢入多粒

2:2呀快

西流呢對垃圾我唔會再買

針撚哂 傻閪西悉

閪流

快追上盤

快追和啦屌你

其實呢句要用咩話讀

下場追數

浪費時間 呢隊閪流屌佢都哂鳩氣

垃撚圾

賭下場算 屌你老母褲都換幾條

冇lu

輸撚死應刷又唔刷

戒買平半下盤 屌你老母

用咩話講都得
反正意思一樣

西流個種廢

我一直覺得呢句應該係 全家火場葬
先岩音

西流下下一拎波就斬出界 踢春咩

2分鐘夠我換十條啦

9.5s又然

仲要下下踢返比對面 明明冇人上前接應

古妹有冇水

劇本黎

-1角

呢班撚樣好唔好意思出糧

西流仲係1射1中？

yes 隊垃圾腳都冇起過

全黑 你贏嗑

和到10抽1 100

我了

補6

搵啲零頭玩下 感覺仲有波入

完未

補幾

Can

no goal cashed

一開波輸open kill

似和

-2c

無入球1.25
絕殺？

西流垃圾中場 係咁分邊 唔比中間

手槍呢啲1v5都得...

角又冇乜撚都冇

im

Molamola

9C 我即刻食屎

cls
鳩補6分鐘時
係咪until 閪流score

3 1未屌你老母

啱啱多手補左個7.5b

7.5s 1.56 gel

今日即場角汁到笑

絕和100% 老人點踢96分鐘

我就得，靠device食得屎

補咁撚多先至唔會入

驚閪咩 西部聯冇龍門都唔驚 比六個中都射唔到啦

1角都無...

Dls western

補幾 6.5s震緊

閪部聯買角大

Hea到咁
個個等波到

平半下盤比狗買

淨係買左注9.5s

郁都唔郁假撚到閪

如果客有12m就好

輸緊三球咁 連追都唔想

21 ft

唉

22ft 10c

有入過禁區咩

yes cls 澳職

完未啊dllmch
上盤要收錢買1900啊

痴撚線 仲係到叫
成場得4腳
咁都和我斬左碌柒佢

停撚左20分c

半場買主win @2.6倍 爽到

我了搞唔蛇

聽日又跑馬

西流仆街死ok?

依場有冇出現過5.5

3:1啦

客主 上盤

角細黨可以全面進場

2：2啦

和

希望西流手足感受到墨勝手足既痛苦

世界變

No goal殺哂

正常

仲未完

西流12m

個35號廢到

一敏都反底 今日惡賭

爽 輸撚7哂

2:1 FT

河床？

繼續jump
就黎三十jump

差少少- -

6c ft

7c都無.

咁都入唔到

Jeng

9.5s咁容易既

7C都冇

西流個黑鬼唔識踢波 門前咁撚樣送出界?

今次連登風向贏

唔知踢乜9

睇槍算 A隊強姦廢老隊易到

咁都唔入

跟住惡賭

3/3.5s頂到

Device chilunsin

收米搞撚掂898

都越位

比我冇踢開波 門前篤一篤都入啦 嗰傻閪

Dont say suck

3/3.5震足大半場

飯送到埋口都唔識食

50分鐘要完7.5s冇耐就4c 嚇撚到我

打場cs算 傻鳩先賭波

無越呀屌
果球波ON9都篤得入啦

同下就隊歧阜一撚樣

主盤+6.5s震到傻

跟機ok?

全黑好強

輸得服唔服

2.5s

今日我愛人羅賓ok嗎？

閪部真係咁撚勁咩

你出返角算啦

同閪流比 真係好撚勁

今日決定搵場平手盤高水重插

平半下盤比傻閪買

1900客

連隊廢老都踢唔過 辣殺！

今季澳職唔出奇 新隊有火

對家好廢

要拎返 唔難

俄超睇排名

望下班友爆幾個頭又收錢...

係咪德國啲小朋友唔夠膽打假波

有莫斯科三隻字=勁

冇贏過對家喎都敢買？？？

卡山半和1.77

想問gel得未，有冇咁多tl

有無人跟過呢個app買 好似好準

莫斯科未贏過卡山走去讓人 笑撚死人咩

要課金 快d夾錢

針

有無大蛇出水

我gel 左了 thx

卡山冇得輸啦
綠帽真係好廢

心情好想賣幾場好料，我命中率大概兩成半，收到幾錢場

陰謀論賭波法 未贏過都敢讓 今場贏緊了

好似今朝蒙7雷咁 可能有劇本

和波1.77俾狗買

龔b我無一次害你 點解你咁對我？

11 0
屌map2會讓幾多

注意

莫斯科大撚毛得分主力2黃今場停賽

ching sick yeah

天道好輪回
蒼天饒過誰

我6-0 果陣 3.5 1.85

你要主？

呢隊垃圾專害人

停唔停賽都贏唔到 買大撚毛捐錢比馬會？

咁多波賭走去賭我超 仲要係呢兩隊 自己諗清楚啦

今日跟左mama兩場中唒

綠帽場場讓波場場輸

主la

今晚波甲太遲大波 唔駛多謝我

艾維點嬴華拉?

咁有信心

莫斯科咁派錢快 無理由唔買

輸盤BUT贏左3注低水角細 贏左餐PIZZA

求德乙角水

想要客

買下盤了
有機會和

半和點輸

乜都假，今晚唔買李城同角大不如唔好賭

細細地玩餓超算
贏左當bonus

14-0 有冇人未gel

Dist2 15-0

好彩快手，變撚左-4.5

求賣

阿狗角大係咪派錢波

澳假震左我30分鐘

屌不過炒16-0 先落得半個盤有啲古怪，有機+4.5

36sir 點睇

已經準備好allin

15-0

派錢你會唔會唔要

已經4.5 9折
同埋cs唔好刨鬼盤，抵就買
落到唔抵買就唔好買，唔係因為鬼唔買

一陣西甲 等bill gor

話左西部聯，計埋今日正氣日假未輸過
下口辛達候遜

想買南區

等緊彪哥大陰戶分析

Dinamo

軌-1.5

1.5/2 b
幾好分

我都係，我推撚哂落去

俄超大波 唔中問我拎返

same road

又想陰手足

咩大先

5號波大波

上盤最後召集

剛踢完r聯都閪

Same same road

tg?

買角細先

屌你老母真係16-0

C4

俄超主

59分封盤

半大24

Astralis-4.5

俄超主隻船大到好似麗星郵輪咁

買左大撚毛

麗星好細姐，你平時釣魚都坐麗星

RB萊比錫 x 04 半大有沒同路

訓教先

Kick off

好耐未試過咁早gel
俄超2./2.5sGel!

客大船？

今晚希拉爾-0.5/1派錢

俄仔細波細角是常識？

今晚有無100%？

100%的波

客隊入未

0:0波

屌乜野柏g 輸半

手痕想賭。。。

帶綠帽上啊

屌你快，贏硬，上盤

見呢排順，1.5 半大Lets gooooooo

唔會 客隊一定會有粒

戴帽入未

今晚多仔收讓一球 李城讓平半
派錢

不了 2.5s

C4入波未

戴帽針

shou？
拼音狗

Ching比啲信心，半客gel定都得

你識拼？
拼音狗

俄主10場有8場都係半和長追幾好

記錯字姐

俄仔都買半大係咩心態？

俄超場場都細波細角下盤三寶
真係六七十阿婆都知點賭

小學都學過啦
冇讀過書唔好出嚟獻醜

受點會記到變到收

8:00

8.5b

成日食你啲返水
幾時有啲正常水

格雷你隊廢西

錄音真係戇鳩鳩

又3格？

其實呢張代表咩

點解咁回法都開得出 收錯風？

俄超唔買下雙蛋 對唔著自己

豐衣足食

水泥

水泥gel

想要精工下盤

慢過你
針

學到嘢

有時差唔多音打錯字
你又唔係未試過

你又揾到同鄉

乡

看透一切嘅銀

俄超開左場未

長期正

我放棄症呢個聯賽了

客入未

快啲剪指甲

好撚靜

以為8:00得德2

今晚會好熱鬧

無計
澳職角細=全ball po 針

收到風一陣華拉度列果場
朗拿度親身落場踢

goal

真？

0-1 goallll
1.5/2b
小gel一下

綠帽

咁要買對家了

垃圾波一時刷一時唔刷 基爾都變柒頭了

01正氣

終於有一粒
入多粒半和大家開心啦

今晚有冇大岩燈燈水

綠帽fg cashed

02ok?

漢堡3格角大唔中問敏z攞番

半客頂住

差一球都唔gel？

半場是但一邊入多粒啦

拜仁係咪讓淺左 上年都讓緊一球球半

原來時間已經黎到26分鐘
點算

半和針

1.77半和都有人買

買左卡山要驗腦

我帽Goalllllllllll

買左個啲西流先慘

邊場

得漢堡包有三格姐

有錢收就10抽1幫手足含

唔係喎屌睇漏左有場西甲

你係味唔識睇？

有風向師幫手吹下漢堡角大未

500蚊試玩足球
前鋒 第二球 200@1.91 ✅ +182
紅鑽 第三球 20@5.60 😑 -20
蒙特雷 入球雙 200@1.85✅ +170
大宮松鼠 2.5入球大 200 @ 1.88✅ +176
彭美拉斯 首入球 200@1.9✅ +180
拿根 半和 @2.2✅ 串 尼卡 半和✅@2.25 50蚊 +197.5
艾斯坦拿 半客 200@1.85✅+170
甘美奧 半大 200@2.35 😑 -200
墨爾本 半主 200@2.0✅ +200
水手 10.5 角球細 200@1.92 ✅ +184
莫雷利亞 入球 單 200@1.9 ✅ +180
前鋒 第一隊入球 200@1.87✅ +174
莫斯科 第一球 200@1.94✅+188

City one 成個女人咁 煩到

Auti死能左？

睇漏左場西甲

又有一敏愛隊漢保

叫佢追map1唔能追
放棄個撚樣了

係咪派先

假希望

比多粒

多謝ky 10.5

上到5k先

Ky 無限carry

各位俄細手足去左邊
又話細波是常識

撚有人買呢d垃圾波咩

話咗大

有冇人知薯條去左邊

有冇水晶宮fans

玩住等英超

車仔點買好

艾拉維斯 對 華拉度列
主FG有沒同路

半大

得1粒姐 咁快放棄 點贏錢呀

魯芬真係廢到仆街

邊有放棄 gel緊

半主100%

反手狗

屎級攻力 基本上可以對家波膽全掃

華拉回乜9

半大未

啱啱邊個gel 波同我出黎
冇入波算點

頭痛早抖算賭聽朝南美波

咁多位手足贏多d

薯薯我知你mon緊

未完手足 放心

輸哂

1.5收細

車仔點買有無人g

一直都出緊反水 你依家先知？

屌你見到隻何妖想嘔

8pm 3格角大？

綠帽起碼入多一球

1.25照收

半細 角大

咪撚用何妖 長輸長有架清

又黎2.00 vs 1.84
和波賠率

係 漢堡3格角大 47％

肯認喇？

西甲 啲角

屌你個閪

無銀用派我未

又好似係 之前貼完佢 係咁輸

半大快手啦

cls 呢d都賭一百一注。。。

買左下盤

比多球啦

唔係我wor

回頭是岸 祝你屠殺狗會

無否認過

深喉

ching講野好玄
總之都係輸

紅撚埋

主紅 客gel

屌你老母仲要戰神卡

個日55%....

希望贏到派大家

戰神卡都出埋 gel

正啊上盤高水全格易到

個場出左咩 係咪AZ

屌你卡山紅咩鳩

cls 又紅

係

你次次都輸到得返條底褲搵人救

個場靠即場追番 屌你老味AZ上半hea撚到

咁多波賭 做咩要賭俄佬波
食個靚飯長途賽啦

8點買邊場好??

見到漢堡都唔開胃

下場再黎，等緊你

車仔驚大大波冇角

追大啦，盤買唔過

Nba今季好亂 隊隊都差唔多

漢堡個盤搞咩

漢堡角大想要
最衰無即場

有即場

即場無角買

X2 我而家怕左德穴啲角 睇緊西甲

史特加高水半一

鳳凰仔又平半

今年應該好難賭
實力差距好細

角細

咁得意

德乙3場上盤 睇下咩料

見佢落飛

熱狗會唔會讓多左

有冇比我愛隊勇士陰左 贏拓荒者

不信了

召集鍾意鋤dee既手足 開心鬥一番

早場西甲本來都唔會多角

艾拉 漢堡 史特加 格雷

呢個有留意到

天仙局黎 手足小心

上禮拜個場好似爆角

睇綜合咁多場

漢堡100%？

2019年11月 dee王大賽 現正進行招募

我睇完就知輸死人 全二線勇
做球迷就會好鐘意 做賭仔就憎死勇

每次都有人咁講 接近每次都撚狗咁濟 自己諗

我信你 快比水

慈善啤王大賽？

唔慈善 又邪惡 招募大量女性

Astralis 又收蚊

32－2

真係勇迷先會買勇

三六蛇仲有冇

癲
我預32-16咁上下
上次astralis 輸係device大病
而加病撚好屌打

問過我慈善Dee王未？

Ready 2030

講完 行動呢

史特加 上盤

12點前推多4口，下兩場都幾好路

西甲2.5b 等3倍入手

西甲大船係咩

111111111

Furth
Holstein Kiel

3格

22222222

平半上盤 你懂的

基爾 0-1 漢堡

漢堡goallll

包包gaol

咁快0:1

咁快

漢堡無極限禁屌

漢堡易撚到

炸

燈撚到

咁快入

炸堡

炸
到基爾入

以為自己直播delay好多。。根本無入

英超有咩部署

炸既結論，大家都知

報假撚

車仔1球球半⋯⋯

屌 唔小心買錯西甲角大

岩岩西部聯炸完之後點呀？？？？
大聲啲

西甲1111111

扮咩姐

以為買漢堡呀

原來係你

史力加

史特加咁廢

正直 唔燈 旺到

屌 史特

史特加勁到

2019年仲買史力加

嘩燈閪

Jump

史力加廢撚到

係咪過多兩個月就買得

艾拉維斯2.5b@3.00

笑死

燈死人咩

屌你老母臭閪真係開史力加對面一球先

史力加讓半一

辛特x華拉

車仔回到飛天

大字 紅色 唔係燈係咩呀

屌沙巴唔開2030賭閪

西甲大家有冇提議

有冇100%水
中咗會派俾你嗰隻

主fg

西甲角大

史力加 反cup 叫爆區

車仔半主

求水

on9先信佢

Me 吊你而家笑緊me 啵

巴塞主勝

出水未？反手狗

史特加輸波都唔刷角

2cccccc

漢保有波入未？

西甲2c-7

3333

0-1 格雷

就快

買撚左個野雞野到捷報搵唔到 365都搵唔到
摩爾多瓦足球聯賽

漢堡333333

阿 角大

等結果

深喉屌你老母

3選1半大 又要左場無比數既

準備重注李斯特城 愛狗末日近

史特加 反勝

混沌重心 基1

水晶盤 真心

真係唔敢再買

放左工 36 救我

4444

輕鬆

3ccccccc

希望羅渣士狠狠教訓佢

竟然有人同我一齊叫

等即場 落返一兩格再掃貨
包中

有簡迪點輸... 真心

all in 車仔精宮 2.5b ok????????.

即場你唔會等到

估唔到ky都有乞水既一日

西界落返未

車仔最多一球 Believe

有冇人轟返10萬8萬 2.6倍

阿成日仆街10分鐘已經刷

甲

應該會有，兩邊前期都唔會爆左
頭十分鐘可以等

尾關斷硬

森林

漢堡

你唔出，我驚買中你d反水
不死鳥4.5 5.5

西甲333333

想買個下封咗。。。

深喉弱智？

所以等10分鐘
可以落到一至兩格

信我你已經3口
Map1追，map2

好 聽下咸巴講

馬會開善堂！快買！

車仔精宮2.5b all in ok???????????????

屌你老母留定子彈轟阿角大算

mama有無救命水

2030冇開盤屌，贏硬架喎
等10點

都係果句
車仔大波大角點都中一注

愛狗d閪陣0戰術 重注李城送佢一程

屌 有野做緊 miss能晒
而家要場必中 快

2019仲信鍠？

買少少基爾獸fg先

車仔角大倒水式落飛

有無史特加 中伏手足

阿記100%

mama買左咩呀

車回左成0.2

又黎

睇緊邊場會3格

信拖dad 賓周馬

基2

西甲11.5 x 基爾 11.5

直屌 精宮盤啦

...光環仔
你走啦唔想搞大佢

西甲8.5入唔到手

車仔？想買

深喉近況咁差 仲要無贏過對家 我真係要驗腦

唔會la，應該12-13c

要跟實了

FS

Mama

4cccccc

4ccccc

反cup la屎特

屌你老母角大又死

車會1.8尾

波膽: 李城2:1阿狗 好嗎

我基爾3格射拖連3格

我咁耐冇上水 一上水就要俾你趕

西維爾1.04？

西甲444444

14c

半場會cup

德乙下盤齊心聯
不了

同媽媽撞好慘

應該和到既我廠

愛狗走未

車仔入咗波就唔刷角

你估精工係ajax咩

阿狗害夠人未

走左仲邊有角大你追..

車仔入未

精工

車等9.5再入B

all in zaha 有波入，5.25
開齋波

精工贏半格多

最好9-0呢隊垃圾 上場歐霸臨尾1-1假到仆街

事前唔準bin

漢堡10.5s

車仔船其他

反愛復雲!

10點fate

平注？

車1:0

布雷都ok

漢堡 史特加

以為真

車仔無佐真奴 大炒了

你地覺得zaha ,定艾ya 有波入？

車rc

2030 esuba 我買唔到，你地買到就買

艾拉維斯入未

你買，我唔買

媽媽出手了

漢堡紅牌

入左

1-0

艾拉goalll

屌 rc

德乙全下盤

我廠永遠比人睇高就會奶野
睇少就會有驚喜

上場又有紅

上盤全濕滅 勁

漢堡dc

華拉度列又話盤王

果800 買亞冠好過la

艾拉1.5b剛剛入左就1-0

艾拉GOALLLL

西甲客冇攻勢

艾拉

英超點部署好

而家先出

唔好呀

漢堡又撚

亞冠買咩

漢堡有冇全餐

漢堡 禁屌拎戰神卡

爭車仔

你又買？

zaha 入波先

艾拉-8c